住軍營附近 唔知老解今日係咁開炮定演習

隔一陣就射

平時佢地會係青山訓練場操 從來未試過軍營直接開炮
唔通

又射啦

掟緊手榴彈？

【解放軍駐港部隊練擲手榴彈 暴雨中練靶震懾港人】

一樣住附近、呢排成撚日有爆炸聲

都似 每次多極5下 有時一下

巨嬰要扭計了